有冇iPhone 11用家想downgrade 部電話換返xs se?

我用左iPhone 11 4個月到 覺得部機始終唔就手
好難單手操控
點解唔就手都換11 因為冇錢兼等唔切新se 但係部6s聽筒 鈴聲太細聲 電倒水太快所以先焗換
而家除咗想換返SE 除咗單手操控外 Touch ID 係呢個時勢更啱用 至於點解話想換返xs 係因為見佢大清貨 clublike 個價重平過先達 大公司買機更放心 $5099 256GB xs 雖然係細機但呢個價iPhone 用OLED 芒好抵玩 重要係上一代既旗艦手機 平成咁都係差一代啫 加上我平時又唔影相 又唔打機 除非睇影相睇得太重 因為11同11pro 先有deep fusion 同埋升級埋前置鏡頭 同埋續航力應該係11好過xs

唔影相唔打機其實用6仔7仔8仔都夠做添
你鍾意用downgrade就downgrade啦

要用八達通
部機太舊又唔得

Xs 好正

認同11太大部

6.1寸加埋條死人邊，大舊到死，真係唔知部野出嚟為乜

俾窮L換

而家話佢好其中一個原因係因為半價清貨
用full screen iPhone 成日都會拉錯野 想拉通知都會拉錯隔離個menu

原本用緊11 pro
早幾日拎左部舊8去換部SE
跟住就無用番11 pro
touch id宜家用真係方便好多

Pro max用家

真有錢 用pro 又得用se又得

se1 9.3.2

其實我都一樣咁諗過
我6轉11但渣落去個feel差太遠，到而家都唔係好慣
要用既功能又唔使咁勁

但我又唔想咁麻煩換黎換去/蝕差價

Xs同11有咩分別？

xs d電量好差

等iphone 12 5.4寸果部
始終影相有night mode太重要，xs無

係
覺得就咁換se好蝕
係咪應該起碼用一年過保先換

11既優點係續航力

我又好鍾意se既wallpaper 同 金色機身

用緊XS都想換SE
有時覺得部電話好重

Downgrade xs 不如 upgrade 11 pro

用緊11 pro max，掟得死人

HKBN 客戶之前可以半價買XS
但而家已經無晒

有同感

用緊xs，想換se

xs電池差d，好多功能我都用唔到浪費錢

想用se，但而家部機又好好d，搵唔到理由換

Xs 等12

而家考慮XS真係因爲半價 $5000有交易256GB

太輕又唔好
影相拍片易手震

冇錢
有錢既話一早買11pro

係有啲效能過盛

Apple 上一代既旗艦機出咗年半後半價係好抵
又唔覺得落後一代有大問題

電話最優先改善嘅應該係電池續航力
但冇一間廠而家做到

攪到我都心郁郁
用緊七 本來想轉se2
又係撞正見到Xs半價

我用7，衝SE首發用左一個月之後放左
而家換咗HKBN $5399 XS

開頭同樓主有同樣咁感覺，6s轉11 full screen完全唔習慣，成日噤錯又唔知個home 制係邊，但加下用用下又慣咗冇咩野，仲覺得幾好用

利申上一部機係細版6s

11 pro落返se

科技問題，無計

以前用X 5.8大既大細同重量岩岩好

依家轉左11 又大又重又做唔到單手操作

X轉左落se2
Mon細左
其他無咩感覺
影相都靚

我見到promotion 諗左兩日
再睇就售罄

前幾日X轉咗SE,發覺快咗同啲電襟啲，畢竟部X用咗兩年幾不過呢排用返touch id 真係覺得好正

我又唔影相
又唔打機，唔用手機睇戲，mon幾靚都冇咩用

se2又輕，手感都唔錯，電池又ok

用返淨係打電話既功能咪得

ZenFone 6

唔洗諗啦
club like 既 xs 已經賣晒

14.0 beta順撚到癲

Ching你部8 trade到幾錢

apple store 64gb trade 到1250

搵
細鋪買應該唔駛擔心 可以即場上網check 部機有冇登記過Apple Care 去分係咪新機？

XR 去 SE

ifan：用apple 野，唔係最新最大容量最大mon 最貴model 就係窮撚

iPhone6就有nfc喇

搭單問有冇邊度仲有7仔賣

八達通話Apple pay 八達通唔支援iPhone 7之前既型號

換SE 2 啦
3GB RAM 起碼可以玩耐啲

6s表示等12好過

Xs 直頭係 6s 再世，用多5年都仲得

而家想搵都無 得番細舖

我驚你用一年就呻倒水電

細鋪買應該冇問題掛
有人教買個時check 部機有冇啟用過Apple care

SE咪又係倒水
11除左重同柒 都算襟玩既

最後冇買xs 係想睇埋下一代係咪出細機

呢個時勢touch id 最好

過多半年唔洗有口罩，你就會後悔用 SE , 粒電好太機會用唔到一日

我都想半年後唔駛戴口罩呀

XS細機實體雙卡
不過我又覺得與其一部機雙卡不如買多部電話當後備好過

我只係想Apple新機
雙鏡
5.4寸

單鏡頭都得，最緊要輕
實用時間夠用5個鐘

xs都係實體+esim
xs max先有雙卡

Sorry 係我up錯左
個時決定買11係因為11實體雙卡
Xs 細機唔係

用緊pro版
電好太多
返唔到轉頭

xs想換11pro
因為電量加雙實體卡
但應該等多2個月先再算

等多一年$5k買到
點都睇埋下一代iPhone 係點

冇

11 太大太重 我都想換返4.7

睇多三四個月新iPhone 出先 睇吓係咪堅有細新機

好掛住iphone7個手感 輕薄啱手形 仲要touchid

換SE

等埋12先啦 冇細機就即換se

我都係果句，8之後都係垃圾。

等到既可以等
我等唔切焗換11

XS 乜功能都冇upgrade 就大加價

邊到有XS半價？
有都少少想換 又係用緊11

我用緊7都想換

想咪換部se，三千幾蚊，到12出左岩睇咪放左佢，都係蝕千零蚊，咁辛苦自己做乜

而家應該得返細鋪先有

我都係6s 轉11，用咗大半年都覺得重

我都係6s 換11
如果唔係因為個聽筒太細聲同埋倒水電
呢兩個問題懷疑係底板問題 即係冇得整焗換機
我覺得11太大部好難單手操控好唔就手

我係部7跌壞個touchid先焗換11
個mon太大隻手指公好辛苦

Xs?

弱智先會用電話嚟評人窮唔窮

我多手汗，夏天touchid 成日unlock唔到

而加仲有冇得買新機6s

有冇做sales既係度

Iphone8 想轉實體雙卡 轉邊步好 想單手拎機

直頭換返iPhone 4

用緊6s
朝早番工同時用AirPod 同watch
D電倒水咁跌
用左40分鐘可以冇左60%電
平時出街長期插尿袋
Touch ID 有時detect唔倒
又唔比我用密碼
搞一輪先入倒
原本想買11，但係太大部單手操作唔倒
11pro又貴
而家等緊12

iPhone 7以下冇FeliCa晶片

你真係有耐性
壞成咁有錢既話我一定唔等即刻換

我都係，日日用既野點可以忍咁耐

想搵Xs 出機

想買XS

12 都係11既size
12pro先會5.8吋

down muk 9 grade
its a big upgrade
lcd vs oled
Resolution
weight
bezels

而家最方便其實係用se 有touch id

除左細鋪邊度重有得平

iPhone 12 (5.4') = iPhone 5s size
iPhone 12 Max (6.1') = iPhone 11 Size
iPhone 12 Pro (6.1') = 由原本5.8升上6.1
iPhone 12 Pro Max (6.7')

跟本6.1' 單手無可以掌握到 iPhone 11又大又重 完全唔好用 一拎翻部XS 5.8寸先知原來係咁輕咁fit隻手

唔知幾成真？

Size 就一定岩 基本上流出曬

但應該無3鏡 因為佢係iPhone 12雙鏡系列

Se2 撚想轉11

呢個size嘅話：
Shut up and take my money .jpg

續航力更加唔好諗we

岩岩想睇下11幾錢值唔值買就見到呢個po

宜家用緊Xs max, 諗緊9月換12 pro定12 pro max

睇你想要乜
靚mon 就xs
夜攝 電池續航力就11
Xs要平就要去細鋪買
D人教可以check 機身序號有冇用過apple Care 就知係咪新機

冇乜要求咪等下囉

Xs 成皮野就緊係唔抵啦
電話駛乜咁貴

我買咗，xs 512gb 5399 真的好抵和好用。

因為電少？我係由11轉se2 11太笨重

電係11最大缺點

電係咪去得快？

11唔係核電黎嘅咩

Sorry 噏錯左
電係SE既致命傷

iPhone 11電量已經得番93% 正常？ 一出就買

我用左四個月都係100%

之前6寸mon轉se2 用慣左

用唔返大mon

xs係咪得細鋪有？
好驚會買咗翻新機

用緊iPhone 8 256GB
屎忽痕想換

但又覺得冇乜分別
同時我用緊另一部An機行855 CPU

用X都嫌大
Se個screen 又太細
等緊12 5.4"

買個時check 個機身序號有冇用過Apple care

詳情係點睇？
唔係要俾咗錢先有得拆盒開機嘅咩？

電話入面同埋個包裝盒底都有

一出11果斷換2手xs, 開心使用中

我見人哋喺細鋪買 盒同電話入面可以唔同序號
都係諗諗先 唔該巴打

XS同11一樣size咋喎

No.

XS=5.8’
11=6.1’

唔會啦 新機就唔會去得快

在以下裝置上，可於「設定」中找到序號，以及在 SIM 卡托盤上找到 IMEI/MEID。如果您需要支援，但無法檢視「設定」選單，可以使用 IMEI/MEID 代替序號：

我未去過細鋪買 驚又唔急用既可以等到十月新iphone

想用touch id

SE啦

只上網唔打機對影相冇要求既真係用乜機都得

11 11pro 最大升級都係夜攝

XS先啱

劈到半價都係爭一代
iPhone 黎講其實好抵
Apple 賣上一代既機都係減hk$800
五千零蚊有OLED 係iPhone 黎講超抵
不過係呢兩個月先有咁平
要劈到半價清貨證明呢一代難散貨
Xs 比x 只係多隻色同有max 版 功能冇乜點變之餘重要加價

而家應該得返細鋪有
中原好貴超過$7500

Expansys 得金色平
但係唔肯定佢係水定行貨

SE ➡️ SE2

睇webtoon耐左只手會攰

係
冇錢 唔想無端端又洗多一千 尤其係呢啲時勢
呢幾日疫情反彈就更加唔想去睇
橫掂就出新iPhone 話用返5既方邊同埋size咪等吓